# README #


* Para executar o fitnesse basta importar a launch configuration disponível no diretório /fitnesse e executar no projeto fitnesse-exercicios.

As instruções dos exercícios estão na página inicial do fitnesse.